我老豆老母笑我盲撐送終

我真係好頭痛
每次一講政治就次次都相反立場
但立場唔一樣唔代表其中一方錯
不過我只可以話過咗送終條例你就可能真係冇女送你終
一味話唔驚唔驚又冇做錯嘢
香港咩三權分立又話司法機關會依法處理
又叫我得閑得多啲新聞話香港司法好高分
年年跌都仲叫冇事係我無知定你數學差
我真係唔想我老豆老母淪為人地口中嘅死廢老
唔止佢地 身邊好多人都話冇事冇事
香港還香港 大陸還大陸
過咗送終就香港省香港市啦
我以前都政治冷感好多嘢都唔明
但由雨傘運動開始我就知道要企出嚟
要睇多啲新聞分析多啲
好多人都話咩冇做錯事唔驚
又話香港同支係一國兩制
可能我無知 依加我已經唔係好睇到
講真支那要入你罪有幾難？
而且條條例係冇時限
姐係話我地喺連登又好邊度都好所以講過嘅嘢比支那睇到都可以扔你返支那審
送你返去話都冇咁易唔洗回鄉證唔洗身份證
香港地方行大陸法律=一國兩制？
啲廢中廢老成日話我地後生唔捱得又話我地搞亂哂香港
因為無知咁奶共而令佢地口中咩辛辛苦苦建立嘅香港玩完又可以輕輕鬆鬆咁話我地後生一輩毀咗佢
然後又可以繼續批鬥年輕人
令香港下一代會變成同佢地一樣咁無知奶共
香港人
歐美都已經出哂聲明反對助攻哂
的確佢地唔會為香港優先考慮只為利益
但大家敵人一樣應該槍口一致
要知道香港仲係一個國際都市
好多外資企業公司喺香港有分行
一旦撤資你地連工都冇得返係好直接咁影響到好多人
唔好再話返工所以不了遲下你地連工都唔洗返
而且唔好再消費死者家屬話咩討回公道
台灣講到明立法就唔收返大粒癦返去審仲討回啲乜
台灣話左單次移交！係單次移交已經搞掂咗成件事！
係政府死都要聽隻熊話搞死香港
依條法例過咗大家都真係準備送終
希望嗰啲支持依條條例嘅人諗長遠啲
唔好話咩喺第二度犯咗法可以逍遙法外好驚咁
因為以今次案例嚟講單次移交係絕對可以定佢罪
依條條例真係絕對保障唔到香港人同在港人士
希望大家6月9號真係點都要企出嚟守護返我地嘅地方
Sor for1999 可能有好多錯漏 純粹只係想保住香港

行得正 企得正怕咩
所以大陸冇言論自由

支那冇嘢信得過